有冇北區巴絲可以宜家陪我行街

心情唔好想落街行下
朋友全部唔得閒

住邊 想行邊